原來做兵真係咁簡單

一過份投入一段感情 就立即上伍
全世界女人都係正臭雞！

聰明的男人都知道 愛是不能表現出來

辣殺

少年你太年輕了

屌唔到既女都係臭雞

點解要做兵

有人唔做要做兵 又唔睇下身邊有人等緊你

呢個定律不嬲都係咁，當你對佢好為佢付出心機，時間，金錢，但到最後原來你被人當傻仔。
及早醒覺，寧願用呢啲心機時間錢去做自己鍾意做既事仲好。女人呢都係唔抵人愛，就做賤男玩班女人啦。

咪撚做兵得唔得，養到D女 cheap 哂

屌到女既仔都係Usb 屌到既女都係usb串流插頭